我覺得朋友老公嫌棄我，一直都冇掂過我！

自從有左第2胎後，老公就一直冇再掂過我！ 可能佢嫌棄我個樣同身形走曬樣，所以冇再掂過我！
我有同佢講過，我哋之間好耐冇咩咩，佢竟然答我因為返工忙冇時間，每次似係想逃避我，不過佢好多時係自己打飛機解決（因為佢打完飛機，係會有舊好勁腥味紙巾留左係梳化，每次係我幫佢汁手尾掉左佢）。

加上我對自己身形同樣已經冇晒自信.. 就算我主動撩老公..
我都冇自信去吸引佢，我知佢好著緊自己老婆個樣靚五靚，
而家變左成個師奶咁.. 我都冇心情去撩佢.怕有反效果..
所以我等佢主動，但無奈既係.. 佢一直都係冇主動提，
連平時咀/攬都冇做，心已經灰晒，佢係咪已經係唔愛我？

同埋平時佢約Fd食飯，都五會叫我出去，可能怕我影衰佢..
生完2件，真係keep唔到..以前佢有咩節目都一定會帶我出去，仲會比佢班Fd撩下我，個時我都好有市場..
而家冇了.. 我都冇問原因點解五帶埋我去，我只能夠努力去做下機扮下靚去keep下！ 不過想講，扮靚真係唔係為左個男人！ 係為自己，我已經對老公死心！
佢唔係一個好老公，完全冇顧我感受！

感情問題一律分手/離婚

唔可以咁樣架

我覺得朋友老公嫌棄我？

試下強姦你老公

朋友老公關我撚事呀

唔好顛啦

唔好搞人地老公, thx

但關我事呀

你唔好後悔

係人地老公搞我

已後侮緊

唔跟我方法你更加後悔

朋友老公

呢個唔係重點

樓主on99可block

你就ON99

請善用起底功能

Blocked

老公係唔係同奶奶同房訓?

唔知佢

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠